有無人去柬埔寨吳哥窟？

黎緊我會去柬埔寨既暹粒預計會由3/9-7-9號左右
想問有無人有興趣去呢個地方 有既話不仿夾下
如果各位又咁啱係呢個時間去 可以夾份包車去遊吳哥/約出黎食野都可以

日數太長，可能會後悔
Btw記得兌海量一蚊
6日5夜完

我去5日咋
3日大細外圈
其餘個兩日其實都係得半日 因為晏機到

真心
成個吳哥其實好撚柒細，只係點同點之間隔得好撚遠
你包tuk tuk兩日，包你一定行撚得曬
三日真係把撚
可能巴打你對古物好有興趣啦
但以觀光，影下相既心態去
兩日夠到仆街，完

除左行吳哥 巴打有無其他好提議
因爲如果我行兩日 吉左一日未諗到去邊好

金邊值唔值得去？

真心唔撚洗3日
我同我個典型港女女朋友去
行得勁撚慢，上d大級幾下又停果隻level
第1日0800－1500
第2日去知名既吳哥寺睇日出 0400－1500
除左地理考察／寫report／真欣賞古物
點撚樣玩到3日，無解

btw佢果個夜市其實好撚細，唔好以為好大，怕你失望
其實去完吳哥果兩日晚上你行埋夜市就very骨
行完去按下腳仔(2-3USD)咪幾好
其實同mk女人街差唔多 + LKF既入門窮人版
生啤好平 0.5USD...應該係所有酒類都好平，單身去仲有1日就係去yo女ga la

6日5夜差唔好啦
頭尾實際得半日
大小外圈各一日
多一日hea下揼下骨

9月尾先去

有時間落埋去金邊

我都驚睇都好悶
所以諗緊cut左一日 另一日改去文化村好過
我睇vlog見到啲人影話周街都好多小販 我諗應該會掃街為主
巴打有無去做spa 有無推介
同埋有無去過pub street個間red piano？

十分認同
唔係話研究考察之類根本唔駛咁多日
去到後尾其實間間廟d 風格裝飾來來去去都差唔多
夜市話就幾個 其實個個都好細 又近

上面太長唔引用了
Spa冇咩推介，同女女一齊邊有可能日日去

至於酒吧方面，唔記得有冇入過你果間，因為我地晚晚都去唔同bar飲

一個人去就預左去pub street搵食啦
好多日韓歐美女女，見不了係一班女去
帶飯盒去就冇你份了

岩岩上個星期去完 感覺幾好
好似去試下高棉廚房

想食都食唔到
因爲我唔係巴
有無仔仔食

呢間有聽過呀
巴打食呢間貴唔貴

好曬 條路好多沙塵

太長
之前去四日三夜
兩日去晒大細圈仲去埋個女皇宮
視覺疲勞到爆炸
你冇做埋research睇果間廟咩歷史會仲悶

自己一個去都應該揀hostel?
睇來應該要去到味邊先揾到人夾

女皇宮應該skip
反而想去柏威夏+貢開 但勁遠

同你一樣 想去柏威夏 睇緊stopasia個1日遊

想問自己一個女仔去會唔會有d危險
但冇fd夾租車好似有d貴咁

一般啦 你預5蚊美金一個飯
2蚊美金一杯shake

我都一個女仔去啦驚咩

去個邊貴勁多
諗緊值唔値

Boom boom

門票逼你買三日好仆街

最後都係靜係行左大細圈2日，都攰到仆街

上個月去，跟酒店租tuktuk 細圈15 大圈18

TEMPLE CLUB正呀

9/10-12 去3日

金邊無咩野睇，成個旅遊區用腳都行得曬

用來慢活都幾舒服，可以留2,3日再坐巴士到吳哥

暑假去完，好值得去！
（記住做吓功課先）

連chur三日行廟 我驚我會悶撚死
我依家諗緊仲有邊度去

唔一定要跑行程嘅 出town 四圍行下，按下摩，翻酒店游水都夠過癮

想問下你地係邊度搵司機

淨係搵到STOPASIA

咩丫，周街都係tuk tuk la....唔敢街問咪叫酒店幫你book lor...一定有呢個service ga
如果2人以下真係tuk tuk好撚夠

有啊
pub street好多洋腸

btw...高棉廚房我覺得其實一般
冇驚喜

聽聞pub street有間spa幾出名下

周圍都有
我睇人啲blog見到大小外圈都坐私家車係就係貴啲 但舒服勁多 可惜無人同我夾

巴打有無啲咩街邊小食推介下

Bodia?

係值得去既 但真係要揸好耐車
上到個崖邊睇 真係好靚

之前去完小大外圈各一日，做晒research,包埋導遊同車，最後發覺個導遊是最廢
Btw極度推介Beng Mealea，超正
遊客區得一條pub street，唔好以為好多野掃街，酒吧多日日去唔同酒吧，日日按摩
買野記得講價

同埋建議你真係唔好連續三日去睇古蹟，你會想死
利申：歷史撚，極度熱愛歷史

我驚我睇到訓著
自問唔係歷史撚 純粹好奇個邊文化
絲打你覺得如果我去報stopasia個個遊文化村tour會唔會無咁悶

好似叫temple massage

巴打買左機票未 我有興趣去行下 2-5/9

文化村都係尻

加埋果邊咁撚熱 會冇心機睇

我買左喇

咁都無可能下下行街同做spa架

如果我只係去4日 拎3日時間行吳哥窟土會唔會好on9 逼人買三日門票

岩岩去完番黎
巴打可以考慮下去番首都 睇下d歷史博物館
其實大約20年前都仲打緊仗
係近年十年先清理好
我去左睇亂葬崗
望到d骨頭好心寒
但更加可以了解到呢個國家

我唔去金邊喇 一黎chur 二黎主要想慢遊

我之前報左local tour
係trip adviser no1
真心好好 學到好多野
人好nice 好take care
佢揸私家車
所以成日有冷氣 有凍水 有濕毛巾
玩得無咁辛苦 因為果邊天氣太熱
強力推介
仲可以同佢傾埋呢個國家既野
以family business 經營
所以guide都係cousin 關係
確保tour guide 質素

到時個tour guide 會比d建議你

我都係超慢遊
去左五日
無落金邊 其實都有一個亂葬崗
其實唔會逗留多過一個鐘
不過聽完導遊講 真好想去睇多d

係咁ga la唔係點厄尻你錢
1日就真係好撚難可以扯曬所有
2日就已經行曬，但你得3日票買，sor9

怕治安差

一個人包tuk tuk貴唔貴

咁貴真係要搵人share

十月尾出發。去7日 包左車三日睇日出日落去埋崩密烈寺

有無人一齊去？

值 去完赤柬博物館
睇完成堆骨頭 成世都唔想有打仗

其實5日4夜陪唔夠？

係共產黨幾仆街
D 骨係赤柬共產黨虐待自己平民
赤柬係中共養出黎遺害人間

係呀 我都有睇人地推介呢間
唔該晒偽娘絲

啱啱係背包客棧搵到個
佢又係3號飛 但話想行足3日半廟 諗緊跟唔跟

比個心理準備大家
平時你地上網見到覺得好宏偉好靚既吳哥窟遺跡群既相
基本上行小圈已經會睇哂
小圈以外既寺廟個人覺得都幾悶
可能因為我唔係一個太好歷史遺跡既人
比較特別既可能得女王宮
但其實都只係一個好細既地方
係d雕刻比較細緻而已

另外
其實好多酒店hostel都可以幫你地報local tour
或者你地上TripAdvisor搵間rating幾好既再上網book定都可以
通常包酒店去返程接送同埋一枝水
坐van仔or私人車
會舒服過坐tuktuk
導遊都係d著哂官方制服既人
不過個團會係夾埋其他人一齊玩
同埋全程係用英文溝通
我當時就係好好彩遇到一班好好玩既鬼佬鬼妹
完左仲一齊食飯
同埋個導遊又勁鳩好好笑
英文都講得好好
所以係一個唔錯既體驗

巴打除左行吳哥仲有我去其他地方玩
btw唔該晒啲包車info

岩岩去完 個景好靚
好可惜有座塔封起左整緊 破壞左個景

下唔係掛

行兩日 睇日出 睇日落 夜市食野 按摩 游水 完

仲有去左金邊
不過金邊真係除非你有好多時間
否則唔值得去
因為金邊雖然係首都
但真係無野睇無野玩可言
仲要搭6個鐘車先到
比我揀多次會寧願留返係siem reap到玩
例如租架單車/電單車hea遊吳哥窟
或者跟下d local tour去floating village, 睇瀑布
又或者玩叢林飛索
都好過去金邊

唔係有大 小 外圈，係一玩一圈咁咩？2日應該點安排？
一個人坐tuktuk會唔係好on9同麻煩？成日要個司機等，又唔識講去邊
定踩單車算

zip line同入文化村都有諗過
入文化村可以學煮高棉菜/學整手工藝品

巴打你有無做過功課架
外圈踩到單車話你勁
唔好睇少班司機 人地識既野一定多過你
同埋佢地啲英文講唔上fluent 但一定可以基本溝通
至於包tuk tuk你如果嫌on9 咁你咪去算一係你就踩單車/行路

我就係見好多人大小圈都踩車
我冇話d司機唔識野，係怕d地方名唔知點講
屌人之前都睇清楚人地講乜先啦

你包車一早會有schedule架啦
人地司機熟過你
放心喎人地唔會賣尻你

咁你應該係做左功課先 睇下D景點點叫先

做功課就一定要架喇
去得吳哥都係為左了解個邊文化

就係睇完d英文譯名個個差唔多咁同埋每個點落車玩完又要約時間好似煩到人咁姐

搵stopasia bk會俾埋電話你同司機contact
我都好驚行行下唔識行返去搵司機集合

淘寶

有冇whatsapp通常去trip都係買data唔買number

唔係呀佢係直接俾部3310既電話你入面已經有電話卡方便你同司機聯絡

14-17 獨遊
雖然都想搵人拼車
好似抵啲
但唔知邊度搵

我既行程應該係
第一日去左酒店執下野去MARKET 買定少少零食水果啲
跟住去睇日落
第二/三日去小圈同崩密列(聽講好正) 夜晚就去SPA同食野
第四日朝早 食返個靚靚早餐寫下POSTCARD 上機走人

大圈小圈會踩，無錯呀
但外圈唔會踩 除非你有好多日

不過如果唔想用力，又唔想租tuktuk，
可以考慮ebike，近似單車同綿羊仔之間嘅選擇
24hrs大約$12usd（可議）

有冇位泊單車？會唔會比埋個鎖你？

咁又唔錯喎

我怕冇電

包tuktuk 都係15 16usd 1日

三日票 係咪一定要三日連住咁去？

大圈細圈好平
外圈同其他廟（崩密列，柏威夏）就貴

唔洗 可以10日內自己揀3日去

不過去完之後感覺上暹粒消費都幾高
相比起泰國同越南大馬等鄰國 除左新加坡

利申：上星期去完

而家暹粒太多人去

六月去左八日siem reap表示很充實
最後行左五日寺 可能出發時都打定輸數會覺得悶
但當細心睇其實個個寺都唔同 睇你有無心
司機上背包客棧睇下台仔推介
資料我就用stopasia個app睇 同睇埋真臘風土記

利：真係好曬好熱

司機用過呢個 價錢合理 有心 準時

崩密列真係幾正